啱啱地鐵入邊發生咩事？

我見住啲人跑啊跑啊
都唔敢望轉頭發生咩事
宜家諗起都驚